有線新聞個劉紫鳳今晚著得好淫呀

有線d新主播好似幾高質 有冇人識

陳海雯

原來係cctvb個潘蔚林老婆，好心就唔好著得咁淫引人打j啦

眼大大 幾正

潘蔚林就爽啦

開post有圖上等人

個名好老

唔知卸妝之後會點。。

陳海雯唔算新啦！2010年實習過，之後走，到2016年重返。
最新係林善懿做過RTHK，樣ok但報新聞表現真係要改善。
其次係李淑欣，張淑嫻，陳佩霞，好似全部今年報新聞。
何靜雯 ，2015年頭嚟有線，之前做過TVB同山雞。

記者組（不論男女）近2年請返嚟好多都真係高質。

呢條女個樣好膠喎